{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017791",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 어썸 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計30室の客室があり、案内支援言語では韓国語を提供しています。 客室はスタンダード、デラックス、プレミアム、スイートに分類され、それぞれの価格と仕様が異なります。 スタンダード客室は5万ウォンで、高仕様PC、ゲーム専用最高級モニター、高級浄水器、天井型エアコン、ヘアアイロン、高級ヘアドライヤー、ウォッシュレット、65インチ大型TV、ラテックス最高級マットレスが提供されます。 デラックス客室は6万ウォンで、広く知られたゲームを駆動できる高仕様PCと劇場式75インチ超大型テレビが追加で提供されます。 プレミアム客室は一日7万ウォンで、デラックス客室と同じ仕様に加えて乾式足浴器が含まれています。 スイート客室は一日8万ウォンで、デラックス客室と同じ仕様に電子レンジが追加されています。 また、徒歩18時から早めの宿泊入室が可能です。 すべての客室には高仕様ゲームPC、ネットフリックス、超大型テレビ、サラダバーとおやつ、駐車および出入り規定など多様な施設とサービスが提供されます。 訪問者は施設の清潔性と親切なホストを称賛し、部屋のアップグレードと浄水器が便利だと言及しています。 しかし、一部の顧客は臭いが少しすることに不満を示しており、パソコンの性能と駐車スペースについても改善が必要だという意見があります。 別途、バレット駐車サービスも改善が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設には計30室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室の価格はいくらですか？",
            "answer": "スタンダード客室の価格は5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室にはどのような設備が追加で提供されますか？",
            "answer": "デラックス客室には高仕様PCと劇場式75インチ超大型テレビが追加で提供されます。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室の価格はいくらですか？",
            "answer": "プレミアム客室の価格は一日7万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スイート客室にはどのような設備が追加されますか？",
            "answer": "スイート客室にはデラックス客室と同じ仕様に加えて電子レンジが追加されています。"
        },
        {
            "question": "早めの宿泊入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "早めの宿泊入室は徒歩18時から可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設とサービスが提供されますか？",
            "answer": "すべての客室には高仕様ゲームPC、ネットフリックス、超大型テレビ、サラダバーとおやつ、駐車および出入り規定など多様な施設とサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "訪問者がどのような点を称賛していますか？",
            "answer": "訪問者は施設の清潔性と親切なホストを称賛しています。"
        },
        {
            "question": "一部の顧客が不満を示している点は何ですか？",
            "answer": "一部の顧客は臭いが少しすることに不満を示しています。"
        },
        {
            "question": "改善が必要とされる点は何ですか？",
            "answer": "改善が必要とされる点はパソコンの性能と駐車スペースです。"
        },
        {
            "question": "バレット駐車サービスはどのような改善が必要ですか？",
            "answer": "バレット駐車サービスについては改善が必要ですが、具体的な詳細は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 455
    }
}